香港人。毋忘初心。 願各位都在亂流下平安。

這兩年香港發生咁多事，自己客身異鄉升學，就算在呢邊搞幾多次集氣會，幾多次遊行，也只能推到國家向香港開救生艇方案。一直對自己不在港不能與手足們並肩作戰而慚愧。

但我有少少野想講：

今日之後，希望大家可以清楚明白，在香港再沒有抗爭的空間。

不分化，不割席，不批鬥，不鬥黃。

兄弟爬山，但此刻香港山已無法再爬。
要走嘅，大家幫佢地走好嗎？
不要批評，不要鬧人逃兵。
要理解。

在外地後，香港人都要好好向孫中山先生學習。

他朝一日。

若在外國建立家庭，一定要好好教育我們的下一代。

要教我們的子女講廣東話、要教佢地寫中文、要教佢地香港人嘅歷史與共產黨的仇恨。

願終有一日我們的子孫能於煲底下相見，
毋忘初心。
願各位都可以在亂流下平安。

借位

今日過後，可能有52名民主派人士被還押，因此希望能盡快達成流亡議會誕生

感謝，但孫中山都唔係咩好人

永不忘記 代代相傳